Методом об'єкту можна назвати властивість, значенням якої є функція.
Значенням властивості об'єкта може бути будь-який тип даних.
При збереженні та копіюванні об'єкта зберігається та дублюється посилання на нього, а не його значення. 